溝好朋友真係一樣好麻煩嘅事

又想同佢再進一步
又唔想無左個好朋友
有無人明我講咩

gay

異性好朋友啊

以後別做朋友

無好結果

搞清楚自己想要咩先喇
除左獨占佢，有身體接觸同性關係之外，你仲覺得將來會有乜超友誼關係？
有時好朋友既關係比起伴侶要親密得多……

比人拒絕左就返唔到轉頭咖啦
利申 試過

朋友不能牽手

你唔覺得可以同一個大家都好熟悉對方嘅人一齊過世係好開心嘅事咩
仲要大家都一齊經歷左好多嘢

咁我咪好好彩翻到轉頭

反而太熟會冇咗神秘感同埋新鮮感

試過柯尿個陣表白
甘就無左個fd

白都未表就fd zone咗

朋友一樣可以過世

識左幾耐？

真係唔好亂黎
我以前都冇諗過

溝左喇, 手又分過
就係大家係好朋友知己, 拖拖拉拉就幾年
大家都好辛苦

既然你中意佢 段關係都變左質 巴打你都係上啦 廢事第日後悔

但係始終好似隔左一隔

咁你宜家同佢返唔返到轉頭

你朋友叫啊希？

你唔好想得情侶關係好美好先得架……

屌你唔係啊

唉唔知點好

可能佢都對你有feel呢
多d約佢 試探下佢
我當初同男朋友都係好好朋友
依家一齊左好幸福

唔好搞朋友啦

我都唔知佢點睇
身體接觸都好多啊
但係口裡又說不

sorry囉

能成為密友大概總帶著愛
無論成功與否你都會失去一位朋友架啦
真係要諗清楚既係鳩痕定真係鍾意人

做人太貪心會遭天譴
佢都想既話一早比左signal 你，
依家你去可能50%機會得
或者大啲，因為佢唔想因為拒絕你而無左你呢個朋友
然後勉強自己，受夠既時候就分手。

唔好搞咁多野喇，好朋友關係唔係咁容易維持，成為伴侶之後唔會比你現在好好多。
真心喜歡人既就作為好朋友係身邊守護人地喇，自己再搵第二個真係「另一半」既人

我同個女仔識左5年
明明fd 到有時太開心會無意識咁拖我隻手
會同我單獨出街
會上我屋企一齊整野食
會同我一齊約搭車返學放學
但最後同我講只係best friend
之後就冇再好似以前咁fd 同一齊玩
如果可以我寧願做朋友唔好ff咁多可能性

好難喎，到時啲人又會同你講手都拖埋你實有嘢啦咁都唔去

朋友同情人 始於兩樣好唔同既野黎 朋友輕鬆好多。一到情人 咩都唔岩 明明做好朋友時咩都好夾 你諗清楚
過來人

我分享我既經歷

我岩岩應承左識左15年既好朋友拍拖（我係女）
之前我同佢中間各自有拍拖，9唔9幾年，或者無拍拖個時會出來吹下水（個時我有鐘意佢幾年，但佢無咩表示，所以我當佢朋友咁相處）

宜家我同佢都20尾，佢一年前已經想追我，佢表白時講左好多以前大家有回憶既野

同埋佢有去搵算命，我地大家互相既夫婦宮係對方

我問佢點解夠膽表白，唔怕無左個朋友
佢話呢世人只有我一個係佢信任既人（15年 friendship)，呢個世界無其他人比我更了解佢

佢同我都係好重視回憶既人

你都講得啱嘅

點解佢會無啦啦同你講只係bestfd？

唔夾？

15年

你地好好

仆街好撚中

我個時就係聽左朋友講
手都拖埋仲話冇野
所以就膽粗粗咁約佢出黎表白
結果而加唔係唔fd
係比以前少左出黎玩同好避身體接觸

因為同佢表左白
不過同時好配服佢好清楚自己中意咩男仔

樓主真心可以試耐d 可能人地都係咁諗
Timing唔啱就會錯過架啦 試下約佢出街 去下唔同地方玩 試下佢先啦
利伸同女朋友好fd 錯過左好多次 終於一齊左 樓主加油

其實你唔去馬 到時大家是但一個拍拖
都無可能keep到依家咁close
所以如果真係鍾意就去馬啦

識左12年 同佢好close有咩都一齊做
想進一步發展 但真係好驚一fail朋友都冇得做

你個時有冇同佢表白？
個時又係點放低

通常好朋友到一個地步就唔會有溝佢嘅衝動 你同佢點好朋友法？

認真係一件辛苦既事

無人叫你咁戇鳩
溝到無左個好朋友
溝唔到又無好朋友又無女
你由溝果一刻開始注定係輸家

好心你有feel就去馬

我已經fail 左

個名

其實咁耐咩火花都無晒

深表明白與同情

輸又有咩大不了
我輸得起

我成功左架

同樣識左15年，互相認定大家係soulmate，但佢身邊已經有另一半
最近諗係咪唔應該再去諗呢樣野，安安份份做好朋友算

你講得啱
試過表白衰左

又一個傻鳩以為自己係好朋友

又一個傻鳩以為自己係好朋友
利申：傻鳩

去過一次佢係咁話唔好玩啦
之後就無以前咁close
再之後唔知點解又close翻啲
唔知係咪算好彩

i know that feel sis

俾啲同情心啦ching

試下搵翻佢做fd？

溝唔到問下佢做唔做 sp囉
唔得再做返 fd啦好輕鬆姐

認真好辛苦
自己個次連白都冇表主動unfriend埋佢

我同男朋友當初都係好似你地咁
一排close一排又無咁close
咁佢會唔會好care你感受
或者有無d位睇得出佢對你同其他人有分別？

都有嘅
不過宜家好辛苦
當翻佢fd可能好過啲

佢有個玩家男朋友 冇計啦佢話人地有安全感d喎

fdzone左真係好麻煩

我明 keep返fd個feel 好odd